連狗賺到錢唔理人

連狗老母係雞係公廁